Ideas Jams
Guillermo: Arcade
Jonan: StarterVillage/Arcade
Batallas por turnos RPG
OBJETIVO: Honrar el trabajo de los sanitarios, algo de crítica a la situación nefasta vivida por falta de medios.
Elección Arcade - Jam:
Juego de arcade tipo Metal Slug, con una chica que va destruyendo mounstruos. 
Caramelos/chuches y  que dan poderes especiales.
También Según va avanzando va consiguiendo materiales que dan mayor resistencia, armadura, pero estos algunos serán secretos y el jugador tendrá que encontrarlos.

Escudo de Alejandro
 
Los mounstruos pueden ser virus, bacterias, pangolines y murciélagos infectados (los no infectados quitan puntos), 
Ir midiendo temperatura.
Enfermera, celador, persona limpieza, Ejercito UME.

Escenarios:   El personaje sale de un hospital, va a transportes públicos. Calle -> Metro -> Aeropuerto/avión.

Otro escenario: Como el Pang, donde las bolas son virus.
Pistas: carta de china (peligrosas), mejor telegramas en morse
Pangolines: Van por el suelo, y se hacen bola a veces.
INFECTADOS: No hay que matarlos, sólo aplicarles una vacuna / dar respiradero.
Fake news que hay que ignorar/evaluar (memes en un móvil)
Jugar con el Insert Coin, como que el sanitario tiene que pagarse algunas de sus propios materiales con monedas que vaya consiguiendo.

Esto es una prueba para subir al SourceTree